中文說語五星星 你問我答

歡迎

依加去考，有冇咩提點

冷靜D
每個論點都一定要諗例子
要回應對手既例子/ 邏輯

求各題型應對方法

共識 要留心聽佢說語中有咩可以求同異異既機會 唔洗太早發言 要比個考官覺得你係帶緊個氣氛

立場題 一定要好明確做緊一個對比
意思係 唔好 批評完對方個point有經濟方面既壞處 但之後立即論一個自己point係經濟層面以外既好處 咁就叫無對比

謝樓主

屌你